現場50隻鬼以上 12點準時即閃 不要留戀!!

現場50隻鬼以上 12點準時即閃 不要留戀!!

今日咁少警力係有原因 今次便衣量不少 快走

走呀屌你地老母

唔想再見到呢一幕 真手足小心呀

由10點講到12點？
留喺度正仆街
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

走

仲12點
一早要走啦

有冇人/有fd係現場

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

時間一到即走 不要留戀其他所謂手足 有人死都唔走自然有佢既目的

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

等金鐘嘅所有人知道幾多人喺屋企等緊佢！
唔好浪費170萬人心血！

睇下d 藍旗手 同 退場手勢，同交通警有咩分別？

見post既依加走 決定唔到既12點最後最後 帶住自己識既真係識既走 唔識既叫你留唔好理佢

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

推

據連登post，好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

不割隻 不分化

你係現場？

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

即刻走

走喇屌

佢出夠一百隻鬼都唔出奇
大家真係要散

唔想見到一堆人整衰成件事。快撒唔該。搞野抖完自己去唔好累今日170萬人

快d 走啦！

和理非回合

佢地要走同留唔係我地留係屋企到講，前線自己有腦決定

唔好你等我我等你喇
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

點解叫12點一定閃 因為你你你同你都仲on99係到諗走定唔走

啲鬼應該mon 實手機

可以問下佢地 係咪大sir 唔俾走啊

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

人少比你捉到鬼都無意思 隨時被反捉 人愈少愈易pk

講左和理非，呢個系共識，亦系818底線
講其他野無意思
如果下下自私撚個人行為，打死無怨與人無尤。
蠢既而上當
我地最後一次叫你地，不需要諗太多，一個字，走
再留自己對自己前途丶將來負上全責
引用對家一句名言：後果自負

要影佢地爬上狗車返狗屋

走呀 返屋企

留返俾記者朋友，佢地實會記錄呢個真相！

猶豫不決既要留低被捉 無人可憐你 因為你簡錯左時間留低

搭車返屋企沖涼啦

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

哩到唔係長板橋 要走好快 義士唔洗扮張飛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
義士唔洗扮張飛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!義士唔洗扮張飛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!義士唔洗扮張飛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!義士唔洗扮張飛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!義士唔洗扮張飛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!義士唔洗扮張飛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!義士唔洗扮張飛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望大家記得呢張相同俾人伏左既義士